表面上我係個地產狗，其實我係黑社會

地產狗，日日做黎做去都要得雞碎咁多人工，又要隻揪爭客，爭到又比師兄食住佣金。

我係一個黑社會大佬，由大學grad開始，我就跟我老豆搵食，其實我老豆係黑社會揸fit人，由細開始，我成日見佢打到傷哂，佢供我讀大學就係想我幫佢管理社團。

點知有一次我出街比一班Mk西裝友捉左我去睇樓，我話唔睇樓，佢話我大佬要見你，之後我上到去，有條友個樣好似三哥既人叫我入去傾！

不安

巴打，比幾分鐘時間你，帶番個頭盔

社團條例 151 20

告得入個的士佬都比人捉左啦

入到去：條友話：「最近你老豆有咩吩咐我？
老豆叫我同你做一隻地產狗經理，然後利用地產狗經理身份幫你老豆找錢，係咁多！
未正式介紹：我叫DogDog，你可以叫我狗公公
Hi，狗公公
之後我就同狗公公兩條友開左間搶錢地產
入面得我同佢，準備請多幾條友返黎

樓主話係黑社會好似冇犯法